梁凱晴議員有說話同一眾連登巴打講呀

條片最後梁議員話多謝一班連登巴打喎
佢咁有心
大家係唔係應該都同梁議員講返句 唔洗客氣呢
仲唔快d讚爆佢個post?

利申覺得條片剪得好有風格 好好睇
剪片師同攝影師好野

想問下梁議員而家拍拖未?? 當選左仲會繼續做Audit??

把聲原來咁細個

佢同我講

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

梗係繼續做audit 第一件事就查上屆帳目

梁(國雄)議員

人地廿零歲咋

狗衝

靚女一定唔會有錯

對奶加把聲

一定好緊好多水好好吊

唔好性騷騷人 得唔得

個衰妹 多謝我都要咁含蓄

大波係讚美

佢邊間firm即刻申請

屌你老母你地唔好再搞我女朋友

梁國雄連區議員都冇得佢做
叫佢收皮啦

梁凱晴議員

好心你地唔好再講得咁露骨搞到好低級咁

其實佢會唔會全職做區議員 ?

佢做會計架喎, 唔會夠時間做議員

樓上班人性騷擾
屌你老母唔配有民主

記得被捕手足優先

牙古路 波台狗你老母俾狗屌仲多水

咁撚樣又一個post

你個名

完全封鎖

停止性騷擾，尊重自己手足

好想屌

咁撚柒就收皮啦

個衰妹搞到我紅都面埋

唉明明梁凱晴議員就真心多謝連登巴打
但連登巴打仲係唔識收斂下
仲繼續性騷擾人地....
咁樣好hurt囉

原來細粒

人靚聲甜

比返d應有既禮貌同對女性既基本尊重

真係好大
好想佢著三點式謝票

梁(美芬)議員

真

人細波大

上連登勿認真

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

認真果d通常毒撚多

呢班先係連登仔本來面目

幾時比我地每人屌一次

J夠未？

X2

屌你老母啦

觀塘做沖嘢飲
自從找錢嗰陣掂過佢隻手仔
之後我就冇再洗過手了

唔好咁變態啦

不過真係好正。。。。。

唔好咁痴線

成班痴漢又叫又

梁振英(過氣行政會議非官守)議員

你班仆街唔好咁痴線啦

屌你第一眼睇標題以為梁國雄dls

大家J還J 要幫手呀 新手做觀塘好辛苦
仲有中共民建聯一定會想反CUP

柒到

連登仔可唔可以成熟啲，咪再性騷擾女手足

睇下你老母生咗你嘅狗樣出嚟

屌拿星，點解睇呢條片我都會扯左。。。

林奠媽媽等緊你

啲五毛狗又係到性搔擾手足

連登仔始終係連登仔

加油 五大訴求 缺一不可

希望所有區議員都要記住，用心服務社區

我愛你

Show blocked user

佢柒到喧只可以死淨把狗口上網r存在感

你班友唔好咁痴線啦
手足黎㗎

條柒頭見到自己嗰樣咁撚柒都忍唔住負皮

梁議員 加油

關你撚事咩

上門性 服務

性騷擾完人就想話
「講下笑啫」 「唔好咁認真啦」
我真係屌哂你地老母
應該認真既野你地就唔撚認真
你地到底知唔知醜
講笑好好玩？

認真d啦
係唔係放得太多假
放到傻撚左呀？
冇行動你地就心散架啦？

第一日上連登？

加油

又block幾件

凱晴凱晴 我地支持你！！！！😍

波台狗真係屌唔醒
光復香港之後都係你都係做返狗啦

我知連登本身係咁
不過唔代表你地可以咁

又性騷擾女手足

梁議員
根本唔洗多謝連登仔
基本上你生得靚就算你日日拍片屌柒連登仔都會做票王

成班護花護撚到出精

絲打呢

梁議員仲要唔要搵義工幫手

好多m底毒撚

收嗲啦 死連登毒撚 識唔識尊重 而家打緊仗仲係到性騷擾同路人

班垃圾嘅諗法：
A: 好多新移民 大白象 假選舉
垃圾：第一日住喺香港？

件事不嬲都係咁 唔代表係啱

連登仔真係唔知醜

我戀愛了觀塘市民樂快會急速增長

樓主黎？

梁瀨遙議員加油

各位冷靜d啦

agger

把聲好似黃美琪😂

尊重d 唔好再玩膠 開心完要認真番

相由心生

嚇死，幾驚佢叫我地收收皮
成班毒L日j夜j，唔好ff咁多

你估佢地現實夠膽講咩
連登咪就係由連登仔組成
本相黎

可以啊 凱晴

連登多變態

有冇D cup

佢有男朋友㗎喇

收到哂啦凱晴bb

梁議員你真係好正
好鍾意你
呢到好多咸濕仔 包括我
希望你唔好介意

請立即離開會議廳!

有聲

I love you!!!!!

好多痴漢

聽聞佢同老鼠曾

好多狗公

個個都係色狼 咁我都做

唔係 樓主正常人嚟
睇我quote嗰隻狗

6個月前既連登 認真啦 仲打緊仗架
大家諗多d方法幫區議員

Push

推

其實似乎唔介意

連登係咁架啦

Feel到凱晴當選會俾好多連登狗公騷擾

想凱晴bb一路睇市民意見
我一路啜佢腳趾
稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容

可唔可以打完飛機推下行動post啊⋯⋯
好失望啊

人地mind就唔會多謝連登la

唔關現實定連登事.....

中晒
香港本來就係中國架啦
你地出黎係為左乜?

連登其實仲有絲打架

阿晴挺著

唔準你對我既晴晴BB存任何幻想

廢時俾人話分化撚啦
下下都要人講出黎先識收聲咪唔撚識做人囉

唔該一定一定一定要做好啲地區野先
有好多人都係勝利同利益球迷
會因為利益而決定投邊個
而小恩小惠對觀塘區既長者係好有吸引力架
同埋可唔可以查一查新樓盤周圍既監控燈柱
如果俾政府係咁係重建區附近起燈柱既話
咁觀塘就會變左做地區性新彊
求下你睇睇呢啲由民建聯所帶起既問題

識個波台狗個樣又係好似simpson入面個Bart

咪直接唔提

好耐無見過連登咁樣

收皮啦

唔小心負皮左 sorry

尊重啲啦你班痴線佬成撚日又想屌又想奶，同路人嚟架，想玩膠比人見到都唔好啦。

波台之神 亞加路

岩，假如連登有一日變左正經，唔講波，
你地仲驚呀
分分鐘係大量手足自殺抑鬱既先兆

幾正

佢選得出黎就預左有人性騷擾架啦 你都on撚9

佢把聲有啲似阮靜嫻

做女真係好成大班人

用緊你地連登本來就係咁既logic咋

已登記做議工

梁議員請解答大家

可唔可以J你

希望凱晴唔好比我地呢排狗公嚇親

電梯技工學徒 ....

痴撚線
完全係女人係雞既論調
我知連登本身係咁，不過呢種情況唔應該咁諗

有紋有路
唔係玩玩下

好撚想屌

屌你la 人地大方唔代表你地唔噁心
成班痴撚線咸蟲

想屌

搵大波驊啦你

黑警logic

你點影的

本身高登以前係男性為主既forum 風氣都係咁唔正經
逼班本身係咁玩既user跟自己個一套 真係白鳩痴
你呢班係新移民!!!!!!

借個位
［長期置頂］行動集中討論區

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

大肚期間繼續用愛去抽插

屌你la 你想要正經就去babycondom啦
成班正義撚左膠

唔好唔開心啦

見到自己嗰樣唔好唔開心啦

連登仔唔好搞人啦

慘豬 我日日都惦 洗手咪洗手

DMSYW

Lm

月華私樓區，派餅派米反而仲cheap

所以邊個先係垃圾
唉大家心照啦

忍唔撚住啦

想奶佢塊面

想偷偷地入佢屋企抽插佢

難怪美女議員好快會變晒建制，多謝一眾毒撚

唔係佢果區 不過幾鐘意佢

利申：絲

屌痴撚線. 好地地正經post都咁撚多變態性騷擾
都2019啦連登仔質素可唔可以跟返上

j返中大電郵算啦
佢唔mind你j

咁靚仔，溝晒啲女啦

好想瘋狂投大波妹

佢冇提絲打，講明係巴打 。好想同佢握手支持佢

凱晴bb,如果你睇緊連登

想問下你擇偶條件係咩？
外表，月薪，學歷，資產有咩要求

好qq

請推行動post

連登真係好多變態老

呢個女仔真係好完美

行動post啊
唔好鬆懈啊

唔多，不過你一定溝唔起

諗起以前禁入去每個post都係princeJoyce

連登好多咸濕仔,但係我鍾意

見一個性騷擾block一個
講咗幾多次要尊重

block
性騷擾人嘅垃圾

做實事正經做好地區工作,地區工作唔同選舉唔係做PR,最後謝票著DEEP V PLS~~

唔正經唔代表要性騷擾
唔好將呢隻事合理化
想講笑好多野可以講

泳裝謝票比較好

係好撚正既
不過唔好咁撚癲啦講埋啲野性騷擾
仗仲未完嫁仆街

咁可能有隔離和樂啲人黎既

以為好好笑？
顯得你低級

佢得知當選個刻 個樣好似啲劇定咩 得獎咁
原來靚女就係會咁 自動美化

btw 1:07 條友做乜鳩
sry 用左5 個半月前既連登mode
好多毒撚

唔正經唔代表可以性騷擾

加油呀幫多d街坊，唔好hea9

細路女FEEL

瘦底大波
不過講靚游b第一

我想當面讚佢樣靚大波。情不自禁

其實岩 高登文化

霸氣

尊重啦屌

Block 撚晒上面班賤人先！！！

we are her solders

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌有聲

你返去屌你老母啦

我知你有mon po架

佢好似未quit

利申 同公司

Add u mum 3p ok?

想問下係咪要做緊firm先可以考會計師牌，做第d行業考唔考得

認同 手足黎 可唔可以有翻D底線
anyway 梁議員嘅勝利係贏得嘅 網民們都係略盡棉力姐

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

岩架啦 女人出得街就預左俾人強姦tim
咪撚咁肉酸啦好心

唔一定既 但你要pass到會計師個試 再加3年相關工作經驗
唔係間間公司既工作經驗都得 你要睇下你個間得唔得

支持你光復左香港之後光復埋連登

但光復左既連登仲叫唔叫連登

不了 光復香港之後麻煩左膠去其他壇玩

下面firm

想屌到佢大肚

光復連登!!!!!驅逐咸濕痴線佬, 波台狗, 時事台三毛, 感情台叫春撚, 一線鷹手足

任期由下年1月1號開始，慢慢啦

痴線 女神級區議員

有無150

Push.

Big 4?

又講佢 日本

好型點跟

睇下條片0:57 佢贏嗰陣，身邊歡呼嗰啲全部都係男人

唔得，呢度係連登，啲狗公全部用下體思考

梁議員，打後呢四年畀心機深耕細作觀塘社區打好社區網絡關係，唔好畀保皇派乘虛而入。

有冇巴打知佢用咩機拍D片咁清？

好多男fans

屌自己老母啦

把聲好正 好想屌到佢叫

冇架嘞，贏在起跑線上。
個樣太刻骨銘心，係人見到都記得

都唔係一般嘅柒

請你冷靜啲

成個道友咁

好似N年前啲𡃁模寫真集簽名會場面

快D光復我

好想搬去月華街

應該轉part time啦如果做

睇左頭兩版已經覺得好撚嘔心
同班藍屍話鳩人天使有咩分別？
尊重下人啦屌哂你地老母

我係連登巴打呀Hi

係義工
X2
雖然唔係住觀塘
但希望幫到凱晴手

好想屌鳩佢 揸佢對巨乳

靜靜雞今晚J佢就算啦大家

梁美芬議員？

成班偽君子 講出大家心聲都屌

你要加油呀
唔好理啲痴線佬
要努力做好
如果唔係下一屆好易俾人翻盤

你做聖誕老人我做鹿

佢對腳

梁凱晴之前係咪做迫科

其實我只係想讚下剪片師同攝影師
只係想連登上相認下兩位巴打

但點解可以咁多腳膠波膠
你班咸濕佬去廁所打個飛機先再講野啦好唔好

唉你地自己睇置頂
講到口臭了

收皮啦 連登一向係咁依家扮哂野

係好靚女，但可唔可以唔好咁痴線。
已經係尊貴嘅議員，尊重下喇。
比藍絲同支那媒體見到又可以大做文章，明未呀⋯⋯
正正經經條感謝片都唔知點解會引到班痴漢
打J睇av喇

請繼續用下體思考大波驊/ 工聯會天使

放過手足

d留言有返半年前連登嘅feel
有幾真講幾真

唔係可以part time咩

連登仔現形了

你都痴線

係 但做audit點會有時間做第二份工

true比返啲尊重區議員，男定女都好，唔好用外表評價。跟住落黎最緊要係我地要大量素人係聖誕同農曆新年快啲入到屋，就算贏唔到區選睇下當區有冇社區幹事肯幫手繼續搞，距離下年立法會準備工作得10個月，我地要贏有2大要素 。
1. 思想改革中立淺藍人士
a. 靠區議員入屋 擴閣黃色光譜 證明年輕人會做實事
b 地區文宣再進化 用多啲佢地嘅思路 作文宣材料 清楚寫明會影響佢地啲乜 唔好過量連狗連豬圍爐自high
2. 五大訴求，繼續缺一不可。其中一個訴求要真雙普選，要清楚向外界解釋係普選特首同埋取消功能組別。

兩大要素缺一不可，係佢地體制下我地玩唔贏。
長期勇武抗爭缺乏民意基礎同樣玩唔贏，唔贏嘅意思係場伏會係以數年計，勇武前線冇可能同你頂咁耐，同埋如果最尾要bargain有認受性嘅上下議員的確影響力較大。勇武同街頭抗爭就必須係政府再推惡法打該打的仗時出黎。和理非嘅地區工作唔可以停，勇武前線可以擋子彈，咁多手足被捕被自殺因此而失去性命，我地冇退後嘅空間同理由。

加油 理大之光

五毛變態佬出沒注意

好可愛

真 唔該咪咁小朋友再亂咁講野啦
j下明星咪算

觀月樺峰

真,
大家J還J
唔會真係性騷擾
你呢D垃圾,扑特

點解明星J得 議員唔J得

所以呢度咁多人現實生活冇女

聽日約佢行街

KP

不如整返個梁凱晴後援會連登支部幫吓人啦